有冇得告一哥瀆職

7-1 立法局 比暴徒由朝攻到晚，

攻左成10個鐘，全程電視，網上直播，世界傳媒都一切播，竟然10鐘冇人警察出黎阻止，

我都唔個佢算係瀆職定疏忽職守定公職人員行為失當啦，

有冇法律jj, 可以行駛公義，告到佢呀，

賠番個立法局比我地小市民呀，班官OT幾日就十萬蚊，難為小市民月均先得萬靚蚊，月薪等於人地年薪啦，點算呀

自已推，直求法律jj 幫手

推

1

2

3

4

5

係一個方法， 可以迫佢地交代當時行動原因，點解空城計，相信會愈揭愈，回交代都好，佢地都要同公眾交代，冇得唔出聲

Push

不能停止，要想方法

個人覺得， 明顯有人失職，

進入法律程序自然要調查解釋

合法做法，點解唔做

任何方法都要一試

自己post 自已推

公開調查 以正視聽

難做的，易做的，都要做